5毛開始連911都攞埋黎講

根本無可比性都拎埋黎講 5毛已經痴撚咗線

即刻入去幫手推爆呢兩個post

要佢置頂 比美國人睇到D 5毛到底幾on9

10

9

8

7

真係痴撚線
搵911嚟講笑
呢班真係賤種嚟

6

似乎唔係講笑

已經唔止呢個post係班5毛講911

班生蟠真係開始瘋狂拎911黎講

人民質素發揮得淋漓盡致

幫推
係有自由咁講啊
不過全世界會覺得你冇腦兼仆街咋畜生

班友咁樣其實係玩火自焚，無一個美國人會接受到佢地咁樣講野

呢d咪核彈 全美反共

主動撩人慘劇

撩人底線 㩒制炸鳩你班含家鏟

入嚟幫手推啦

Marco Rubio 心入面屌緊你班連登仔啊！抓到鹿唔識脫角！快啲入嚟啊！

入嚟啊 國際撥火戰線

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

推

南京大屠殺做得唔夠

連登仔咪一樣，根本唔係核彈 咪亂推啦

大家推還推 唔好like好嗎

啲5毛助功